[絲打入] EQ高定喺火爆嘅男人吸引啲?

EQ高嘅男人即係脾氣比較好,無咁容易發嬲,遇到問題多數都會避免衝突,嗌交唔會介意輸贏,但人地就會當你廢男咁睇,比人感覺好懦弱

而火爆嘅男人通常有理無理,屌咗先講,點都要拗贏你,好處係睇落MAN D,似番個男人,但就會比人覺得好魯莽,唔講道理

純粹知道女人喺點諗 歡迎巴打們都發表下意見

點解靜係得正評 喺咪要整個投票

EQ高吸引啲

火爆吸引啲

火爆嘅男人一定相處唔到先囉

EQ高=毒撚
火爆男=MK仔
咁都要諗 唔好玩我啦你班

但你唔會想遇到事個陣, 有個男人幫你出頭而唔喺叫靜喺叫你忍下咩

呢啲火爆男人對得耐咗 連對自己女友都會慢慢開始火爆咖啦

EQ高=/=怕事
火爆=/=man

成熟嘅男人係eq高而且man，佢地會適時忍讓避免不必要衝突，保護自己同身邊人唔會因衝突受傷
但同時係有需要時，佢地肯挺身而出，幫助身邊嘅人，同時保護有需要嘅弱者

eq高嘅人唔會睇落怕事，佢地嘅形象係，人不犯我我不犯人，但我絕對有能力反擊你

火爆嘅人唔會man得起，只係令人覺得佢係一個成日燥的嘅人，好唔冷靜，怕左佢就真

幫你斬佢啊?發火有咩用都唔係解決問題

啱啊，我男朋友就係咁好保護我
然後變得好睇唔起啲遇事唔會挺身而出既男孩子
樣樣野都忍，等天收會否失去了一點男子氣概同積極呢

EQ高都應該睇下佢有無iq啦
成個loser咁接受晒人地對佢既無理取鬧
唔識去反駁點樣保護條女

火爆= man? 你班小朋友

女人唔係好鐘意為啖氣嫁咩 (利申:無惡意,純粹問下)

咩叫不必要衝突 假設你同男朋友行街,你無啦啦比人撞到而條友又無講對唔住,你嬲到爆但男朋友靜係同你講: 算喇,人地無心 你會點睇佢

agger
eq高

我覺得大是大非問題上一定要有原則，火爆少少都ok，但唔係咩都爆，好mk

EQ高其實好難得，迴避衝突唔等於軟弱好蝦，要鬧人其實係人都識鬧，但忍耐就唔係每個人都得。必要時EQ高嘅男人都可以好man，但調返轉火爆嘅男人又係咪可以好似EQ高嘅男人咁冷靜溫和咁處理問題

我自己一定係中意EQ高脾氣好冷靜理智嘅男人 因為我自己唔係咁嘅人

睇下為咩火爆喇
為d雞毛蒜皮爆就真係
但為堅守底線而爆我覺得咁先係男人
男人點都要返少少尊嚴同骨氣 太過忍氣吞聲真係好難叫做男人

喺乜撚野

毒撚係鬼eq高咩，三唔埋兩句就keyboard fighter，真人係毒得濟先唔敢講，唔代表eq高

無eq嘅人係啲連自己情緒都控制唔到嘅小朋友，火爆以為自己好型係漫畫主角嘅on9仔

死毒撚咪會錯意 你地嗰d叫 鵪鶉

我覺得呢個時候好似應該要快d tum番女朋友開心，好過係街鬧人同人地嘈

未聽過女人鐘意火爆嘅男人